【中五女生流淚拜祭：希望彥霖安息】

眾新聞 · 1 hr ·

【中五女生流淚拜祭：希望彥霖安息】中五的A同學，去年10月受社會事件影響，情緒病復發。她指，進食藥物後情緒容易波動 ，今日本不打算到祭壇拜祭。不過，放學回家時經過知專設計學院，卻忍不住停下腳步，認為「都行到呢到無可能唔拜祭」，但未走到壇前，便已流下眼淚。

剛剛放學，A同學仍背著一個粉紅色的大背包，手中緊抱著湖水綠色的電腦袋，又拜托同樣前往拜祭的路人，為她先看管貴重物品，好讓她能上前獻花。被問到是否信服死因裁決的結果，她雙眼一眨，指自己已對政權失去信心，亦對死因裁判不抱期望，只能相信「人在做、天在看」，希望彥霖能安息。

攝影：周滿鏗

【恰巧不是你家女兒 專頁重整「彥霖之死」】

－－－－－－－－
亼 緊貼眾新聞 亼
Follow TG：

Twitter:

IG：

YouTube：

－－－－－－－－
現在訂閱眾新聞一年或以上，送柳俊江新書《元朗黑夜 ── 我的記憶和眾人的記憶》或譚蕙芸新書《天愈黑，星愈亮 ── 反修例運動的人和事》，二選一：

真香港人

Push

條女咁大隻嘅